妖尾519

今次技都唔洗出

九唔搭八

我屌你老母垃圾漫 死撚左佢啦 粉俠傳仲好睇過佢3倍

已經當h漫睇

難聽過粗口

d劇情好撚牽強，難得開戰之前個幾集有返d起色，點知都係咁垃圾

真島係咪覺得只要係艾爾莎嘅話鳩斬就冇問題，衰到連技都唔撚開

隕石其實係氣球黎

點解呢套垃圾可以出到500話

冇講我地係妖精尾巴都屌

因為講都廢撚事，你哋潛意識幫佢地加埋對白

係愛啊 哈利

哦叻打支three阿哩梯

抄火影

畫h漫算啦

抄撚埋人哋大戰

屌
佢快撚D去畫h漫啦
妖尾劇情毫無鋪排同邏輯

妖尾好清楚自己唔係賣劇情同賣打鬥

一套好漫畫最緊要知道自己咩定位